香港眾志率團訪美晤官員 支持香港實踐高度自治和保障獨特的國際地位

香港眾志的羅冠聰及周庭率團前往美國華盛頓，與當地官員及國會議員會面，促請他們透過年度報告及聽證會檢視香港的自治程度，並將民主運動及政府打壓的聲音帶到國際社會，當中提到六項指標，包括停止政治審查、釋法興訴，以及停止以政治原因驅趕記者等。

香港眾志秘書長黃之鋒因官司在身無法離港，此行由羅冠聰及周庭率團訪美，並代黃之鋒領取蘭托斯人權獎。

眾志在聲明中表示，本地社會高度關注國際對港經濟貿易狀況的評價，是源自美中經濟與安全審查委員會上月發表年度報告，當中提到高度自治受到北京及香港政府侵蝕的憂慮。眾志相信，香港政治人物在促請各界「加強觀察」等措詞以外，更需要游說各國行政與立法機關，透過實質政策與法案，支持香港實踐高度自治和保障獨特的國際地位。

憑乜嘢？你黃gphone個光環冇撚咗喇！

大中華膠

呢班人去都唔會反映到我哋港獨派啲主張,佢哋都係繼續想香港成為中國一部份

人地請佢去.

你點會覺得佢冇咗個光環?

on 撚9, 自己都俾人DQ 仲話有一國兩制
斯德哥爾摩侯群

Gphone FB話會提及香港人權法案
唔知01係咪有意輕描淡寫

羅冠聰掛住前香港立法會議員個名，被DQ
有代表性架

將香港成為中國模範市
建設民主中國藍本

周庭唔洗考試？ 定已係畢咗業？

民主中國一早就有一個喇,不過係中華民國啫

其實有冇人睇過內文? 人地有以下建議, 唔該睇清楚再屌

From 眾志fb

樓上班五毛想引導方向，話去美國就係幫港共兜

依次我撐眾志喎

叫解放軍撒出香港先啦:#) 解散而家個政府
立會全面直選 行內閣制

今時今日無乜邊份傳媒可信，
不過連登仔慣咗唔CHECK FACT。

美帝： 當我好得閒啊

上面部份user睇清楚眾志facebook先comment喇

btw, 眾新聞:

美參院聽證會論中國人權 議員批特朗普政府做得不夠多

好多人見到眾志就屌咗先架啦.

其實係個topic有問題, 擺明係陰連登班盲毛小學雞

就咁睇，都幾正路

總之嚮連登, 唔支持香港獨立嘅都應該死啦.

眾志去都係好事黎 表達到年輕香港人既意見
飯民去就真係浪費人地時間 講黎講去都係個啲 過時啦
至於有人回覆 眾志去反映唔到獨派意見
獨派都可以派人去 點解唔派人去? 人地會唔會見? 唔係講廢話啦
港獨講得最多係建制同689 支共有錢有權力加埋軍隊 聰明人都知要真係要港獨 就唔會咁明顯做，等全世界都知你係獨立派

獨派可以派咩人去先…

[公投] 是否支持香港眾志勾結外國勢力？

12月3日晚光明頂, 19才子屌柒呢堆人
屌佢地一面反對DQ朱凱迪, 一面同美國講一國兩制無問題

眾志學民班人, 由2014年開始已經被人屌話唔代表年輕人
「表達到年輕香港人既意見」你老母咩
你真係柒出宇宙

淨係睇依個post嘅負皮就知連登仔有幾垃圾, btw, 樓主個topic擺明有問題

你覺得無嗟，人哋去外國呀

唔好淨係睇標題，標題係伏。

唉 點解佢地唔可以脫膠...係咪比泛民老屎忽洗腦..

本來每個人就有不同意見 最少眾志去表達部份香港人/香港年青人意見 加上眾志就係年輕人勢力 人地美國官員聽到香港人既聲音
你唔中意眾志 你都可以出來 唔係係連登講 你既意見連小小價值都無 廢物

眾志冇話過去美國係講一國兩制冇問題喎.

泛民一向都精神分裂

無人識
黃之峰嗰班名氣應該係最大 雖然係泛民

唔好老屈人啦。

眾志收皮啦,
才子寸到呢堆廢物

陶老傑講嘢一定啱?

雖然我都唔多鍾意眾志班友，
但kk你將自己圈子嘅意見當係主流意見
始終雨革係因為黄之峰衝政總而爆發，
羅冠聰得票亦高，你憑乜話14年時佢哋代表唔到年青人？

應該話，唔支持獨立鍵國先係死罪

年輕人玩政治已經好難
仲要比你地屌 屌完都唔知自己為咩?
Gphone未必係好 但最少眾志班人有付出過
最撚憎又要無付出 又要要求多多既人 死撚開啦

眾志係咪算泛民睇你點睇，坊間有個term叫本土自決，即係有班友覺得自決光譜係近本土多過泛民，至於政黨私怨，其實真係只有圈內人先會理。

2014年就免費PT輔警
依家免費做埋HKETCO嗰份

問題係19 根本唔係串佢地。今次眾志係走去話香港一個兩制有問題, 立場同老飯民不一樣。

一大堆真心膠/五毛 走黎擾亂視線。今次眾志做的事，本質同就係針對香港關係法。

大佬呀, 講到今時今日仲攞番以前啲嘢嚟講.

阿陳國強以前係建制添, 你屌唔屌埋佢?

眾志一定係大中華泛民
佢地講反港獨, 黃之鋒講「我係中國人」
佢地口中所謂「自決」，係想公投投死獨立選項，為大中華主義者解決「回歸」及「基本法」無公投無民意基礎既問題

賣港賊當然想人唔記得自己做過乜賤野既

公投都冇過半數支持嘅, 獨咩立?

阿陳國強以前係建制添, 你屌唔屌埋佢?

唔係唔敢答咁衰仔呀?

你將香港推去死嗰方向呀
年輕人大晒呀？戀童癖？

立法會應跟進有香港公司繞過禁運
涉入走私軍火予獨裁國家事件

香港個立法會廢架喎，特權法有幾可通過到

有邊個港獨派代表唔係後生架?

人地係去美國屌柒香港立法會廢撚咗, 唔係咁都唔啱呀

不如你去美國見trump爭取美國支持香港獨立啦, 得把閪口講獨有撚用咩

我唔認同所謂自決 因為係變相妥協 所以我眼中同泛民分別不大

如果民意唔過半數，但你堅持認為獨立先係唯一方法，
咁其實你唔係尊重民主制度嘅結果。
咁你應該放棄理會所有民意，專心搞武裝革命，透過軍政府獨裁統治建國。

係咪揀都唔好俾大家揀, 一定要獨立, 咁就最好?

唔好同我講咁多廢話 部份人既意見小小價值都無
我回你班廢物無錢收 唔係好似你地咁
有料就去美國見官員反映意見 或直接獨立
唔好係到講廢話 who caers?

我唔認同啫 無話要阻止你去做自決

自決只係三腳凳版本的民主回歸2.0，但有班政棍唔讀歷史就想袋九萬六，忘記了中共一早講咗唔會玩三腳凳。

連登仔真係好垃圾
人地識marco rubio
真係可以靠人地把口帶message入參議院

你班連登仔覺得自己有咩能耐
仲叫人收皮

咁就阻到你 無出黎顯世啦 廢物就縮返去一角 玩下鍵盤就好

佢地阻住你去美國?

又賴人阻你, 有冇一個半個毒派去過外國宣揚港獨? 你去外國做宣傳人地阻唔到你掛

果然有真五毛係到撥火

大把啦, 開post果個已經係其中一位

1）成篇文係叫美國佬‘檢視’，‘促進’一國兩制
完全無講過依家既情況冇問題
上面好多人打槄草人

2）關係法係承認聯合聲明，中國主權
用其他激進立場講，人地冇理據幫你

又做小動作，垃圾泛民狗眾志。到頭來，自瀆派眾廁變咗隻狗。

其實我唔明d 獨派係諗咩. 國際上包括美國, 都唔會出聲支持港獨. 獨派就屌人做咩唔過去叫trump 支持香港獨立. 美國如果支持香港獨立, 請去過去既就唔係眾志, 而係獨派既人囉.

CLS

泛民hater唔等於五毛
同樣本土港獨hater都唔一定係五毛

但往往有五毛挑起兩邊既支持者越屌越激

因為只要一路都係人地接觸而唔係自己出頭, 搞唔成就唔係自己責任了.

你都class

上個星期先全體總動員幫泛民廢老李卓人拉票，而家又話自己唔同主流泛民，眾志係咪集體人格分裂

咁講啦，如果係已經拋頭露面嘅獨派屌呢單嘢，先好入獨派數，
始終喺連登話自己係獨派嘅，佢自己喺現實做過啲乜促進港獨，係咪足以代表大多數獨派，係無人知。

我自己推斷點解美國搵眾志，除咗係對香港人影響力及知名度較獨派高外（呢個純粹客觀判斷，眾志係可以吸到泛民嘅原支持者，與國際接觸經驗亦較多），
最重要係自決呢個TERM嘅可塑性，以美國角度係高於港獨，
因為自決嘅實踐方式係公投，符合民主精神，美國大條道理支持，
另外如果美國喺自決選項入面加入美國版一國兩制（即係好似租界咁），
香港作用仍然一樣，美國無損失，中國容易落台（不斷打嘴炮話主權仍屬中國），香港人少咗恐共呢項因素，對於三方嘅矛盾係最少。

幫人拉票唔等於認自己係主流泛民呀, 人地不嬲都叫自己做自決架啦, 唔係去美國做啱嘅事都要攞番晒以前所有一言一行去judge呀? 咁毓民都撐過施君龍又係唔係人格分裂呢?

更多人唔知，就係Rubio坐CECC Congressional-Executive Commission on China，一開始話用新Bill取代香港關係法懲罰中國，條橋就係雨革後，大家好憎既之鋒lobby出來。

個一兩年間，眾志成日去英美，本民前又去埋，好多今日既變化，就係當日打底而來

換個方向睇，難聽講，陳浩天都係執口水尾，而且都唔夠佢地做到咁有效

屌把口話自己係自決，實際上就騎牆，成立左咁多年除左跟住飯民呃飯食仲做左啲乜嘢出黎？初初果陣話自己代表年輕人既聲音，咁我想問而家後生呢班邊個會聽佢講呀？人心散晒啦
再加上成個組織連討論港獨都三緘其口立場左搖右擺，好似要同本土劃清界線咁，叫人點撚樣信你呀

文中係眾志既立場，無註明指外國立法機關，咁我就當係指香港立法會啦。

你都認同香港立法會係廢既，咁眾志唔係應該遊說各國行政及立法機關，制裁香港走私軍火/高科技既公司? 甚至考慮將香港列入禁運名單?

我唔係話眾志去美國屌柒立法會唔啱，只係覺得上述眾志既立場似口號而無實。
當然要喺立法會提出呢個議題，相信唔會過到。所以同時由外國施加政治壓力，令到港共坐立不安應該會更加好。

文中並無提及眾志成員會否咁做
如果有，可以表達得清晰d。
如果無，係咪會考慮呢個方向去做?

值得支持，要突破根本就係要搞呢d議會外嘅野，反正立法會基本上已經垃圾，無撚用，郭大狀方向啱，不過係應該唱衰香港🇭🇰

其實眾志對港獨嘅立場一向都好清楚呀.

利申唔係港獨派，初初都好認同Gphone搞眾志，但咁多年一直關注，親眼睇住佢地由立場堅定變到搖擺不定，為左參選連黨章黨綱都可以改，次次見傳媒講野都會有唔同講法出左黎，直到而家見參選無望就開始奶飯民鞋底，真心覺得呢個組織不撚如執柒左佢好過。

咁你點解作個咁嘅topic先

報導入面話佢地係咁講

邊撚到堅定

初初話「香港主權獨立，是一個非常理想的狀態，若撇除許多現實考量，相信沒有一個支持民主的人，會反對香港獨立。」

之後為左唔比人DQ就改口話港獨係一個選項

之後再改口話唔支持港獨

對泛民既態度又係，雨革之後旗幟鮮明係反大台，而家就幫番李卓人參選，你咪撚同我講幫人參選唔等於改變左立場，根本都唔撚make sense既

連香港人都唔敢自稱 要叫自己華人 實在九唔搭八

哦, 咁點解只cap一句最唔代表性嘅說話去做topic呢?

成句係 "眾志相信，香港政治人物在促請各界「加強觀察」等措詞以外，更需要游說各國行政與立法機關，透過實質政策與法案，支持香港實踐高度自治和保障獨特的國際地位。 "

香港主權獨立，是一個非常理想的狀態，若撇除許多現實考量，相信沒有一個支持民主的人，會反對香港獨立。然而從不同政治範例中，我們看到不少獨立地方，仍然受到原宗主國或國際強國影響，令其民主自由受到侵害，這種獨立根本沒有意思。當下香港人生活受到壓迫，自由被箝制，我們拒絕精神勝利法，不盲目以為所有問題都可以從主權框架解決，我們著手改變政經體制，從議題中重奪港人自主權。

你剩係抽一句出嚟都得嘅?

大佬, 政府追殺港獨派唔係仲要攞住支港獨旗出嚟周街fing呀, 依家現實係共產黨連自決都唔撚畀呀, 如果你要咁講下如屌柒埋熱普城同梁天琦為咗參選簽確認書啦!

因為佢下面果堆野完全係口號黎 佢既立場好簡單 一係支持 一係反對 乜鳩野精神勝利法根本係轉移焦點吹到無限遠

向港獨說不

你唔覺得唔代表呢句冇代表性

真係好撚嘢.

點解唔可以係頭一句係口號後面果啲先係內容, 而一定要頭一句係主旨後面果啲就係口號?

我又可唔可以抽一句出嚟話佢一早已經講這種獨立根本沒有意思, 已經表明佢地唔支持香港獨立?

你都幾為反而反喎, 人地講晒立場去美國你都可以攞眾志幫李卓人拉票同話人口號式反共為由屌柒佢!

你唔覺得你唔係5毛唔代表你唔係5毛

你覺得係咪係囉on9仔

如果你覺得:
眾志相信……需要游說各國行政與立法機關，透過實質政策與法案，支持香港實踐高度自治和保障獨特的國際地位
同
眾志……支持香港實踐高度自治和保障獨特的國際地位
係一樣嘅話.

可能嚮你眼中:
美國官員遊說中國購買美國大豆
同
美國官員購買美國大豆
係同一個意思啦.

你閱讀理解幾多分?

你應該0分囉

高過你啦, 最少我唔會一句長句截頭截尾攞嚟做標題啦.

我根據眾志過往同最近既行為同言論而肯定我自己係唔撚認同呢個組織能夠代表到除左佢地自己之外任何人既諗法所以我覺得呢班友去美國都係冇撚用

想問我咁諗有咩問題，點解係為反而反

我係你就出少句聲7少陣

你鍾意咪成段嘢寫晒落標題度囉

一定要攞依句做標題嘅? 攞第二句唔得嘅?

而家係A叫B做C, 你就直接話A做C, 仲話自己冇錯? 柒咗咪認囉.

仲要係成篇文入面搵一句最無代表性, 最能令連登班盲毛反感嘅做topic!

請問乜嘢會有用? 網上講獨定期待香港變焦土?

唔再推依個5毛post, 推下面果個啦!

[公投] 是否支持香港眾志勾結外國勢力？

肯定我自己係唔撚認同呢個組織能夠代表到除左佢地自己之外任何人既諗法

我真係覺得你咁係幾武斷, 最少我都肯定唔少唔鍾意民主派傳統政黨嘅中產buy佢地果套.

旅行團

講個就要認

呢句嘢點會冇代表性, 根本就係核心思想

反唔反感係你主觀印象

咁
你問番佢地咁講其實係乜意思啦

下, 寫得好清楚啦, 咪就係叫外國做嘢俾壓力政府先可以維持香港固有嘅生活方式.

你閱讀理解幾多分? 點解可以中間skip咗咁重要嘅資料嚟當標題?

使唔使成篇論文放落標題度?

好撚多五毛
我就支持港獨嘅，
完全唔覺得眾志咁有做乜問題

抽一句斬頭斬尾抽錯咗就代表一定得成篇文放上標題先係啱? 冇另一句更合適?

有話唔適合就要人地改, 好權威呀你

冇人要你改喎, 你改到咩? 你係admin?

而家係屌鳩你柒咗晌度死撐之嘛.

你咪係死撐囉

我唔知你係咩派系嘅支持者啦.

不過邊個派系有你咁嘅支持者都係可悲架喇.

又要搞鳩人, 又要斷章取義, 都算啦, 柒咗咪潛水囉, 又要走出嚟同人拗, 發晦氣, "我一句寫錯係咪要寫篇文上標題", 喂, 幾歲呀, 大個喇, 唔該.

乜嘢人唔夠人講就最鍾意話人"斷章取義"嘅呢?

係外國人眼中
河童依然係新世代抗爭象徵

一句嘢斬頭斬尾都唔係叫斷章取義? 咁點先算斷章取義?

咁
依你高見呢句嘢其實乜意思呢?

邊句嘢?

你話人地 "斷草取義" 果句囉

仲同條5毛講咁多把撚咩, 條柒頭可以將刁总去G20&眾志去美國叫議員立香港人權法做比較就已經冇嘢好講啦!

[公投] 是否支持香港眾志勾結外國勢力？

收皮啦你, 唔夠人講就發爛渣

梗係唔夠你講啦, 將刁总去G20 & 眾志去美國叫議員立香港人權法講到一鳩嘢仲有邊個夠你講啫

你自已話人地勾結呀馬, 咁我問你刁总去G20又係乜呢? 你答到未呀5毛?

明架啦, 唔使講咁多, 刁总去G20 & 眾志去美國叫議員立香港人權法係一鳩樣嘛

又東拉西扯, 正面回答啦5毛

隻5毛露底後潛左水

睇睇下, 美國貿易戰似係吹水多!!!

中國官方供稿

點解你要改啲標題? 以後睇你post啲嘢真係要小心啲。

香港眾志率團訪美晤官員 提六項指標 促檢視香港自治程

冇理有冇效 人地都叫做緊實事呀 好過泛民班乞衣
成班泛民得毛EE一個正常人

講過就要認 睇內文啦

透過實質政策與法案，支持香港實踐高度自治和保障獨特的國際地位。

so?

的確係。

係auntie

人咩地呀, 我講緊斷章取義果個咪係你囉.

眾志相信，香港政治人物在促請各界「加強觀察」等措詞以外，更需要游說各國行政與立法機關，透過實質政策與法案，支持香港實踐高度自治和保障獨特的國際地位。

眾志個意思咪就係, 香港嘅政治人物去外國, 如果係要人地支持高度自治, 就唔好剩係要人地加強觀察, 要人地俾啲實際嘢嚟睇囉.

同你講嘅眾志支持高度自治完全係兩回事.

仲有, 明明01已經自己有個標題, 你做咩唔出佢原本個標題, 要自己作一個?

你話人「斷章取義」，咁取咗乜嘢義係唔符合佢地原來意思嘅呢？ 定係你自己曲解左句嘢嚟屈人呢？

我出乜嘢標題關你7事

下, 仲要問?

你而家咪就係夾硬將支持香港實踐高度自治依樣嘢屈咗做眾志去美國嘅主要目的囉.

仲有, 我係話你斷章取義, 唔係話其他人呀, 你唔使嚮度話人話人咁講搞到好似唔關你事咁架喎.

係呀, 你有你自由架.

正如我而家都有屌你咁柒嘅自由之嘛.

夾硬換咗人地本身個標題, 問你有咩目的你又講極都講唔出, 咁俾人屌都好合理呀.

正常要sell一個政治立場應該係盡量搵同路人
但有班港獨派嘅思維好有趣
係要排斥同甚至攻擊立場相近嘅人

係你自己理解能力有問題自以為是然後屈人啫

我點寫你都睇得明架啦扮儍呀？

你梗係有衝出嚟7嘅自由啦，笑能死人

你咪做緊囉

徙氣, 你都講到冇嘢好講.

上一句又話我理解能力有問題睇唔明你打乜.

下一句又話你點寫我都睇得明我係扮傻.

咁你到底想話我睇得明定睇唔明呀? 不如你諗清楚先講啦.

講呢d
你就真係冇嘢好講喇

算啦你, 問你做咩改人標題你就竟然走去話"我鍾意標題寫咩係我自由".

你估而家係邊個駁唔到人呢?

佢地個金主係飯民 又點會倒主人米

問埋d on9問題真係駁你都晒9氣

駁唔到就駁唔到啦, 講啲咩駁嚟徙氣, 屌住走, 笑撚死人.

你話人「斷章取義」，咁取咗乜嘢義係唔符合佢地原來意思嘅呢？ 定係你自己曲解左句嘢嚟屈人呢？

一味東拉扯，答到未呀？

咪話人地講緊a要求b做c, 你就講咗a做c, 仲唔係斷章取義? 眾志邊度講過自己支持高度自治? 不如你答番我啦.

用乜嘢標題都要同你交待，未食藥？

一路嚮度問緊你改標題嘅原因, 你就剩係識得答你有改標題嘅權力, 左閃右避唔敢答, 呵呵.

乜能野又a做c, cls

原來眾志係唔支持高度自治？明白晒

呵你老尾，露底啦大陸仔

我而家問緊你篇文度邊度睇到眾志支持高度自治喎.

你答唔答到唧?

剩係識爆粗, 話人駁唔到, 冇用架, 邊個冇腦, 大家有眼睇.

self determination唔等於獨立
試下出去外國同人咁講
俾人笑到仆街呀
上面仲有人幫佢spin
支持佢去美國游說班rep支持人權法案係一件事
話佢on9小學雞唔識歷史俾人笑係另一件事

出到人身攻擊了, 呵呵.

你文盲？重睇啦

我問你喎, 你叫我重睇做咩唧.

我就係睇晒成篇嘢都睇唔到喎.

不如你指點下大家啦, 相信仲有其他巴打都好想知.

定係你根本答唔出?

係人都睇到啦穿晒崩仲死撐

冇用架.

答咗問題先啦.